如果進攻功能組別去廢除功能組別成立嘅話，咁全民考警察咪仲實際

同唔同意？
兄弟爬山，各自努力
下年grad咗去考警察算
學堂見

呢個垃圾類比俾人駁到爛啦

咁你駁多次

如果警隊炒撚晒所有狗 下年重新請過3萬人填補空缺 咁你個類比就成立喇

立法會開會我地有得MON實....
入到學堂, 入面點教點洗腦我地冇得知
唔好咁天真係學堂出番黎依然初心不變啦

支持！
乜撚嘢都唔好做等美國佬打救就啱㗎喇！
即管不切實際咁樣要求全民勇武啦
咁樣先至夠曬浪漫呀嘛

有咩分別
功能組別大把一樣必然當選
加入警隊改變有咩問題

精神分裂？
我咪話加入警隊獲得武力
然後改變佢
咩全民勇武

喺監獄到嘅手足不停叫我哋唔好投白票我哋就即管投白票啦！

即管忘記係邊個人流血令到我哋捱到有機會投票啦

區議會否決咗西洋菜街4k camera
都係證明進攻區議會十分無用！

本警嫂睇住你哋內耗睇得好開心

無問題啊 如果個情況係3萬人全部重新請過直頭要組隊去申請啦 不過現實唔撚係啊嘛

其實冇話唔得，
邊個講過話唔比咁做先？
高調叫人混入去重反智啦...

咪話功能組別大把必然當選
大把界別完全受操縱
警隊慢慢換血 終有一日成功
仲可行過你個proposal啦

警犬用下腦啦

拉

你d point廢撚到
又想曲線又唔對題
幾時叫人投白票
咪話各有各做
我依家提出緊新型抗爭方式

選區議會會踢走舊嗰啲保皇黨
你去做狗會踢得走嗰班舊嘅狗？
你最多咪做出狗下之狗

仲未明個分別啊??
喺議會表決 新丁議員果一票同做咗幾十年議員果一票係同等地位
但喺狗隊 班新紮師兄嘅話事權同當咗做咗幾十年狗嘅白衫高層嘅話事權係咪又一致啊 唔係成個警隊3萬隻炒晒再重組就咁一小掫考入去根本就無用

講講下功能組別又講區選
區議會係踢走咗呀 實際權力極少
功能組別雖然有實際權力 但好多界別公司票等必然當選受共匪操縱 極難踢走
警察55歲退休 實際前線亦都係後生
全民考警察幾年就可以換晒血又有實際武力
最可行最有效率

雨傘已經有人咁做
但呢班可能舊年有份掉手足落街

講左好撚多次
依家呢批ptu
正正就係雨革黎話要入去改變警隊果班人黎

你想做狗唔使俾咁多藉口嘅

權力使人腐化
絕對的權力，絕對的腐化
你明唔撚明呀 屌你老母

又係呢d post

同等地位
淨係選民組成同競爭已經唔撚同等
大把功能組別同直接當選無分別
如果個議會係你講既咁平等
咁唔洗改變了

功能組別仲大權力